2022考dse 依家開始準備會唔會太遲

其他同學前幾年已經開始發力
會唔會唔夠佢地爭

會阿，放棄啦

點算 有無速成方法

差唔多
利申 幾年前已經溫緊

揾迷離哥哥幫你補習

頂 得返幾年 點追

我個仔上年年尾兩歲生日之後已經操緊pp